【男友失業 + 無屋住？】Taylor Swift 買大屋送比大肚 FANS

美國樂壇天后Taylor Swift出名對粉絲好，好到買層樓給歌迷？

幸運兒叫Stephanie，她昨日在Taylor Swift新推出的app分享這故事。話説Stephanie追隨偶像Taylor Swift多年，早前她懷孕8個月，因安全及健康原因失去了原本居住的單位，無家可歸之際，Stephanie的男友Matthew又宣告失業。

剛巧Taylor Swift到曼徹斯特開騷，Stephanie母親見女兒如此徬徨，於是向Taylor求救。就在Stephanie看演唱會當晚，Taylor在完騷後叫Stephanie到後台更衣室，把演唱會門票的錢退還給Stephanie，還告訴她不要擔心，會幫助她買樓，以及即將出生BB所需。Stephanie還分享了在後台見Taylor Swift，以及她的新居和抱著女兒的照片。

人地d樓咁平